去緊中央圖書館, 有無巴打想睇空中飛人

表演

Ok

黎緊

快d跳啦 等你呀

屌你老尾 上年講到依家

你算吧啦

聽埋先表演

快啦好嘛

唔該大家唔好再信呢條撚樣